有無印tee公司可以急速印Tee 俾大家6.16有得著？

自己design咗個Logo 大家隨便拎去做icon,wallpaper

其實最想係印tee/貼紙到時義賣(成本價) 俾大家團結啲 但係好似有啲遲 有無巴絲識人肯做？

(P.s. 唔接受人拎張圖作任何商業用途)

有人搶先一步
靠反送中嚟搵食

抵制啦唔該

啲字好難睇

$100

件垃圾tee加幾隻字收一舊水

就係唔想人咁做所以先想另外再揾人做

個logo好靚 支持巴打

又想呃班義士血汗錢
真係又出錢又出力

抵制啦屌

唔係話唔支持文宣，個人覺得同著黑衫比意義同效果並唔係特別大，同有少少費時失事

其實係街度多d人著都好
有宣傳效果
而家槍口一至對外啦
你平時買衫都要俾錢啦
唔通要人地因爲呢單野出晒錢咩
不過如果佢有話用少少利潤捐左義士會無咁反感既

屌
正正經經全黑咪仲好
U記有款Air乜鳩, 好透氣,一流

整件野畀狗點相咩，搵食行遠啲。

有心 但柒撚到爆

黑衣其實無所謂 同一件衫博比狗咬咩

盈餘要來協助義士打官司，我諗大把人買，要來賺錢就死開DD

其實你地有無睇標題同內容架 邊道話我賺錢啊dllm 揾人幫手整啊 唔係我整啊 人地印Tee發緊財你地唔撚屌 up個design出黎你地屌乜柒？

槍口對外係啱，但唔好濫用